dell保養一問

我部機25號夠3年保養。而家部機壞左似係燒底板，如果星期一去整係唔係仲有保養，或者有冇方法而家整到保養?唔該各位師兄

電話問dell...

官網話星期1至5 9-6先聯絡到